屌 又有狗扮手足 捉咗好多自己人！！！！！

唔好去維園 好多狗車 小心身邊嘅狗

啲記者問啲狗點解唔着制服 啲狗淨係話唔好再靠近！！！

小心啊！！！

咪再去維園送頭！！！

啲狗扮手足 着晒全黑 戴豬嘴

啲手醉醒未呀唔好畀一個都不能少呢句嘢害死自己 人哋已經捉住呢點嚟打

數埋6-8個一隊 有發光手帶(不限顏色

執豆咁執

足

唔使委任證 連制服都唔使著 想拉人就拉人
班仆街狗為所欲為

都叫帶刀,邊個現形就山本二矢突刺開肚扯晒D腸出黎

SHARE俾係銅鑼灣嘅手足！！！

再前少少呢條友露左樣，rthk直播有無得較前少少？

冼志恆
陳浩俊

畀臥底拉咗，有冇人識佢哋
有冇人可以幫到佢哋
臥底返返出去 手足小心

點解無出事委任證就可以拘捕!?

死 黑警

冼志恆 陳浩俊

維園鬼：*藍色熒光棒+手有紅色發光燈*

唔怪得今日咁多火

Yes

好多狗！！！！！我屌！！！！

幫手話俾身邊手足聽

9203 5184 救人

推！！！！

快走！唔好再留

冼志恆 陳浩俊！！！！！

好撚嬲屌你老母

死黑警

條友好撚驚比人起底
搵人cap圖

唔好去維園

支持

求下你地快啲走

之前有畫面未戴面巾

講晒答案，每星期都係重複，點解大家仲要送頭

真係要組小隊行動

警務人員參與暴動

係 佢見有人影 個樣驚打到

狗黑色私家車：VE5473

立場

快啲散水 係恐嚇你

佢地唔撚會答架啦
每次班狗都係做到咁撚下賤
下世做狗都唔配

推

屌！！！！

push

推 賤到仆街

Push

接佢啦，無其他更好方法

佢地依家引人落單再捉

不捉鬼!!
但要小心，留意環境啊
唔好大安旨意

真係痴線 手足已經冇做任何反抗 啲狗繼續係地下拖佢地走

一早話左係黑警臥底放火
宜家又ＤＤＯＳ
仲唔係此地無銀？

推啊唔好再俾人捉

好多狗係到

唔好係咁屌手足唔走 因為啲狗真係著得好似自己人

根本就係啲狗係到引誘 先搞到好似戀戰咁

無錯 真係好難分辨

俾25臥底拉係不幸，但亦有幸就係照上次案例，有記者影到整個過程，臥底克警係違刑事法，及有慫恿衝擊犯法之嫌，所以上次不予落案，驚上到法庭有關臥底警員受刑責!

加上臥底克警今次用到槍械，手法更有嚴重刑責問題 !

今次應該都唔例外，捱過私刑痛毆、創傷、及48小時不人道拘留後，應該會無事不用告任何罪，及不用保釋 !

咪撚再去銅鑼灣，次次都死

唔好單丁一個 捉到走到走唔甩

由其維園 啲車泊係樹後面 夜晚晚好難睇

次次汽油彈都咁啱掟唔中警員，仲唔係自己臥底做戲?! 上次已經做壞個朵，我識好多中年中產及專業人士，已因為咁樣由藍或中立變黃! 今次再扮示威者帶領衝擊及各樣犯罪，更加令市民對克警形像，跌至深淵都冇咁差 !

其實銅記係旅遊區，乜撚都無，佔來把撚

一定要自己相識小組
無啦啦痴埋來講奇怪行動要注意

暴動都七年
誤殺可能坐得仲少
佢無委任證 又無表明身份
我見佢扔磚以為暴徙
無啦啦向我攻擊我自衛錯手

但係唔係嗰個夠膽咁做

重點:
作為指揮官，最擔心嘅就係，駐守主要路口嘅部隊，畀示威者抄內街特襲。

反對任何違法行為！！！

必勝兵法！【30分鐘定律】

警察變左無限大

推推推推

冷靜 佢哋唔係示威現場除非畀差佬影到如果唔係 告唔到佢哋咩罪 呢個 係班狗的恐嚇

停止捉鬼真係開正佢果飯

推推推

推推

其實你所講既邏輯都正確，好多時殺左人只入到誤殺，都係判幾碌就放得 ! 與其細路仔玩泥沙沙推推撞撞，大家武力懸殊，倒不如見佢冇委任證，又係示威者衣著，咪當佢傻左襲擊你先囉，你危急中自衛還擊都好正常 !

仲有法治咩

驚閪，大撚把vpn,飛條線去火星都得